有冇人覺得海賊王唔好睇

不嬲都覺得好奇怪呢套野點解咁多人鍾意
畫工不及火影，故事不及鋼鍊，搞笑不及銀魂，

追到新世界篇一開頭 唔知點解套野講兩年後 啲畫風同人物性格同兩年前好唔同 路飛啲行為同比人畫到勁中二病 講句野都聽到我打哂冷陣 由on99咁去追夢變成臭mk

故事唔合理
戇鳩學人做船長
篇篇同一套路又拖
但sell正面熱血
感性唔用腦咪buy

啲打鬥真係垃撚圾到無論動畫定漫畫都係

恕我直言
我一直覺得海賊王係比真正細路仔睇

好地地要去學人做賊 世界觀嚟晒大譜

漫畫畫風好花
故事線又長又沉
仲要成日描述on9野

火影世界第一

都唔明垃圾都會有人屌

利申 冇睇

Cp9 戈篇最好睇。打鬥越黎越hea.

9嗌招式名 根住下一格已經係敵人背後 秒殺左人
轉個招式名就話成長左

變左山賊王之後唔再好睇

冇

係得銷量贏到

而事實係日本電視台統計係得1成左右係未成年觀眾

咪就係當年D細路仔變晒阿叔囉 新一代點會睇

其實冇咁差
但以依家呢個標準
以前好多漫畫都唔算好睇

例如?

4成幾 19~29歲，3成係30~49歲，97年連載，個調查11年做既

龍珠依家先連載既話你估仲有冇咁多人睇?

海賊王家陣已經可以同龍珠睇齊啦

越黎越垃圾

同一道理姐

垃圾先睇

其實佢講反極權、世界大同嗰啲道理係高層次嘅，不過冇一個思考過程，又唔知中學雞讀者明唔明
表達出嚟都係柴娃娃大亂鬥咁

唔係大聲就好戲架路飛
尤其是最嬲尾果句我要打飛你果句呀
你嗌到幾硬幾假呀 盲既都知你做緊戲啦

畫功 劇情 搞笑完勝海賊王

兒童向

拖得太長
而家都係無聊先睇幾集

追下龍珠超好過

FA故事完整，結構又嚴謹
除咗終極Boss之外嘅打鬥因為基於鍊金術之上，所以唔會差距太大
打鬥模式set死咗唔會太強/太弱，所以大部份打鬥都好正
同埋馬斯丹、大總統真係好型棍

拎海賊王同FA比？

以前覺得好好睇
一開始出道其實幾悶，係魚人先開始好睇小小
直至去到打沙惡魚果到記憶猶新
真係為左救公主救國家而單憑幾人之力再拉國王軍打爆成個沙惡國家
好啦之後到CP9真係最熱血，救羅賓果到睇到真係好感動
之後既篇章都OK，到艾斯死後之前既篇章，其實覺得都仲接受到
自從明哥果到開始，我覺得根本唔似睇緊海賊王
無哂以前果種熱血感覺同戰鬥場面既刺激感……
所以我睇到打爆明哥果到開始已經無再點追
唉以前係個個星期等追海賊，近兩三年都無了
相反火影選擇完結係正確，至少有個美好回憶同結局完左

現充偽毒咪成日吹奏呢D垃圾話好睇囉
食開屎點知咩叫好睇喎

畫功認同
搞笑唔多覺
計打鬥就龍珠好睇好多，呢點不嬲係海賊既弱項
但戲情就兩套一擔擔，又係極之公式，op可能仲多啲花臣

睇完第一集 路飛係個桶度爆出黎就無睇

而家有好睇過 而家的確唔好睇

現充其實鍾意火影多過海賊王

龍珠漫畫悟空細個較on9
大個後Z至斯路篇都好正

對於睇海賊王嘅人
以前同類漫畫龍珠完勝

對於睇Hunter嘅人
同門以前幽遊白書完勝
睇Hunter唔睇幽遊白書認真on9

其實日本漫畫界認真太部份係頹左
動畫就部份畫工好左
例如進擊之巨人動畫靚好多
但龍珠超動畫認真好hea畫

召喚海賊版綠葉大師兄-ihatemainstream

問題係討論完呢D問題收尾係路飛一拳打飛個BOSS呢之後就一掃而空
咁幼唔幼稚左D呢
王道少年漫模式走去玩呢D實出事囉
你睇番佢以前冇著力講得咁"高"層次反而係仲好睇

老實講兩篇沙佬同明哥篇拍埋黎睇
真心覺得沙佬個篇仲好睇

係，但見證到佢地幾丁人，慢慢愈組愈大勢力，對抗成個沙惡魚國家
果一種熱血，如同現今政治局面咁，要個個抵抗中國

屌
你咁講IPHONE4依家先出都賣唔出啦
咁你想證明D咩

有冇人覺得就算火影拖劇情都好睇過海柒王

岩岩睇到完左魚人島篇
開始覺得悶

2年後開始變左垃圾
求其練2年就可以單挑四皇頭馬 主角光環世界第一

咪就係話唔同時代好睇個標準唔同囉
要證明啲咩?

真心而家冇咁好睇
就算之前同銀狐搶船員果篇都好睇過魚人島篇

除左戰鬥場面仲有咩係好過

感動位
畫功

頭六百話都幾好
但兩年後既劇情 真心變得無聊左

兩年前開始係垃圾左啲既

後

不如咁話，海賊王有啲咩係好過火影

女

海柒王D人完全唔岩比例 火影D女都係好過海柒王

呢個真 綱手奶奶的確好j過娜美

人物造型 海柒王成日畫到啲奸角好似小學生設計出嚟咁

海柒王啲人對眼個口真係好柒

手高眼低
每篇純粹有個傻仔嬲嬲豬打飛仆街boss
當中有咩道理，點樣做道德判斷，冇表達到出嚟，角色好似冇意識自己戰鬥目的，打boss好似為咗了結私怨，錯有錯著達成咗偉大目的咁，虛假的英雄
而的確到而家各角色出海目的好單純，冇乜著墨，點解要做海賊王？都係個人願望，唔係咩偉大嘢
連載咗二十年，讀者、角色、作者都成長好多，主角卻越嚟越冇腦，作品依然冇深度欠啟發性，係尾田熱衷賣弄冇腦式熱血打鬥討好細路？定係江郎才盡？

空島篇後海賊王已經唔好睇

而加one piece的確差左好多
但由細睇到大 依然有愛會繼續睇

反而而加覺得王者天下好好睇
劇情緊湊 又夠熱血 畫功又越後越進步
個個星期係咁追

講真海賊d畫風畸形到咁,細路仔見到會中意咩?
又唔cute又唔型,都唔知想點

角色設計 鼬同自來也拋九條街,其他如帶土同斑等等好過佢

人設嚟講火影完勝 立體好多 有層次好多
小學初中睇同而家重睇會睇到唔同野
見到佢想表達嘅思想
柒係柒在口遁尾刀同拖拖地

同意海賊王兒童向
細個睇同而家睇都一樣幼稚
啲角色由其路飛好幼稚
想講極權政府又表達得唔好 倍感中二
次次就去完個島救左條友又loop
伏筆又夾硬 認真好失望 想佢快啲完

但我覺得海賊王寫伏線係屈機
次次都用幾百集黎埋一條伏線
例如講甚平入團 由頂上戰爭開始埋伏線
羅拉係四皇個女 比左張生命卡娜美
山治就係本身人設 埋左傑爾瑪66嘅伏線
我覺得佢埋喱D伏線幾好睇 睇作者點解話好正

亞視播個陣係最好睇 cp9同打神之後就好離地

踩one piece 唔係問題
但唔好下下捧火影啦唔該

心志12歲以下先會覺得好睇，無d 內容

你現在身處火影台

sell所謂熱血同感動
開口埋口都係同伴,
打飛機？不了

咁妖尾咪仲衰？

打完白胡子就開始唔好睇了，睇到打big mom就無再睇，主要覺得故意好重復，又拖。但係打果白胡子果段真係勁好睇，最後由紅髮出黎清場，幫路飛個海軍朋友擋招果下真係好深刻 ，我覺得如果果到完左未幾好，之後果啲情節根本就係重復的，之不過係換左人，打明哥果到已經覺得好悶，係咁拖。